點解中國人口咁多 當年會比日本仔屌打？

如果當年我係到
我一個都可以令架仔絕種
我啲肌肉簡直完美

回下你
日行一善

當年揚州十日，嘉定三屠個陣，城內嘅民眾數目係清兵幾倍Tim,不過咁又點，咪又係淆底唔反抗被人屠殺

但係人地有槍你冇呀大隻仔

中國人心態：
抗爭一定要抗
民族一定要保護
犧牲一定少不免

不過唔會係我自己囉 你叻你去喇

U can U up, No can no BB

我係悟空級數